跌就話跌，升就話托市

兒登仔接受唔到貿易戰影響不大嘅事實
成日話會支爆
港股跌
點知跌極都唔入肉
怕條毛咩

係托架啦 上星期五都睇到架啦

熊軍輸打贏要

係呀，咁你買咗邊隻股票？

中國一定係最後贏家..

多謝接盤